2015 年區選, 18-30歲投票率 36% 71歲以上投票率 52%

HAHA